差佬夢

夢想係做👮‍♀️，但依家非常迷茫及猶豫

做人做狗自己揀

做消防

民安隊

完哂所有事 再睇後續政府值唔值得做走狗
個人覺得 命令大過思想 不了